## Описание

AnonimicGame — это игра в которой вам предстоит отгадать человека с которым вы общаетесь раньше чем это сделает он. Игра рассчитана на компанию из 4-16 человек (можно и больше, но нужно убрать ограничение в коде). Количество игроков должно быть чётным иначе не получиться распределить игроков по чатам. 


## Как запустить?

Для запуска вам нужно:
1. получить токен вашего бота телеграмм у [BotFather](https://t.me/BotFather) и вставить его в файл конфигурации /data/config.py.
2. Установить aiogram через pip (пример: python3.11 -m pip install aiogram)
3. Перейти в директорию проекта и запустить файл bot.py через интерпритатор python версии 3.11 и выше (может и другие подойдут, но лучше так)

## Как начать играть?

Для начала игры одному игроку из компании нужно создать комнату, а остальным подключиться к ней по коду который скажет создатель комнаты. Дождавшись подключения всех игроков вожно начинать играть!

![изображение начала диалога с ботом](readme_img/start.png) 

Протестировать бота можно здесь: https://t.me/AnonimicGameBot
